認真，有冇人知呢個越南妹個ig係咩？

正到痴線
勁鐘意個笑容
想要佢ig

祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(4)

認真

牙YOUR 掂過越南妹好多啦=.=

人造人

又人造人?

想知無開filter係咩樣

化左妝啫
無化都唔差，好靚下

笑係幾甜
不過一定開到行 D filter

上面個張素顏喎

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

好7。。。

塊面怪到咁都唔人造？

用左效果咋？🤔

唔多信 素顏係咪只係唔開美顏 filter咋
D乜春美白filter 磨皮filter照開咁
佢塊面D細節矇曬喎

有D咁既事?
所以想搵佢IG研究下

唔會有真素顏既相俾你睇到啦